像Zeta這樣的工具正試圖以一種更簡單的方式完成已經存在的交易——乞求房租支票、分攤食品雜貨賬單、平分晚餐、發放零用錢。 對現代夫婦來說，銀行業應該是什麼樣的? 2021年2月9日|科技博客 
 Krylon的Fusion每罐可覆蓋25平方英尺，而Rust-Oleum的2X每罐可覆蓋8到12平方英尺，允許因過度噴塗而損失約15%的油漆。 是的，你可以重新油漆塑料戶外椅子Jeanne Huber | 2021年2月8日|華盛頓郵報 
 人們只是認為生理性別決定了一個人照顧人的能力，幾乎沒有考慮到個體之間的差異。 我們需要更多女權主義的爸爸-第95期:逃離喬丹夏皮羅| | 2021年2月3日|鸚鵡鸚鵡 
 該公司和其他行業參與者要求並依賴於這封信，以確保我們的特殊津貼支付賬單實踐是正確的。 教育部命令Navient退還長達十年的學生貸款醜聞中的2230萬美元 
 留著這些錢吧，把除了零用錢以外的所有錢轉到529個大學儲蓄賬戶裡，在你的名下。 卡羅琳·海克斯:猶豫是否投入在線約會|卡羅琳·海克斯| 2021年2月1日|華盛頓郵報 
 如果賈斯汀·比伯是湯姆·布雷迪的兒子，布雷迪很可能付不起每週的零用錢。 賈斯汀·比伯還不到21歲，卻比梅麗爾·斯特里普賺的錢還多 
 這種津貼對國家有效(瑪麗亞·特蕾莎對他們的產品徵稅)。 冷的時候喝什麼? 奧地利杜松子的榮耀|Jordan Salcito | 2014年1月25日|DAILY BEAST 
 作為對他“謹慎行事”的回報，他得到了定期津貼。 維多利亞女王的私生子湯姆·賽克斯，2013年11月28日 
 從這裡，你可以看到1.3億美元的預算加上《星火燎原》的預算，比《飢餓遊戲》的7800萬美元的預算增加了不少。 《星火燎原》評論:更大、更精緻、只是另一部爆米花電影|凱文·法倫| 2013年11月14日|每日野獸 
 拉罕一個月光是房租就要付200美元，和尼達爾一樣，她已經用完了近東救濟工程處的津貼。 敘利亞的巴勒斯坦人在黎巴嫩尋求庇護，Venetia Rainey | 2013年2月11日|DAILY BEAST 
 “黑羊”離開了他的存在，決定不再剝奪他閱讀樂趣的權利。 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊 
 破產程序的下一個階段是證明和允許索賠。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 因此，可以作出一項修正案，減少生病成員的每週津貼，以及允許領取津貼的時間。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 “也不是很短的零花錢，”醫生古怪地說，晚餐就這樣結束了。 雛菊鏈|夏洛特·楊 
 然而，在3月28日，人們發現有必要大幅削減津貼。 澳大利亞熱帶和西部海岸調查敘述[卷二中]|菲利普·帕克·金